連仔有冇可能整個「正負評詳情」

如題。

睇完澄清後，突然諗到，可唔可以喺 1樓個正負評隔離，整個詳情制，等大家一下就睇到詳細數據?

好似咁 :

一㩒就會提供類似上圖嘅資料（例如 P牌比例及數字 / 正負評速率）去防三毛帶風向？

覺得諗得過請幫手推

自推

自推十連

輕輕一推

push

推

推啊

pusb

支持！！！1

Push